街場真係好多on9 唔識踢波又指生晒

兩隊實力相差唔遠，邊有可能完封對手
呢個時候，堅係放多d 位比對面d 冇咩威脅的球員，等佢自己扭失，交失
盡量緊貼對方核心球員，務求令佢少掂波

但係偏偏有d on9 唔撚識又要扮中場指揮
真係晒9 氣

好撚多傻閪唔識踢又鍾意鳩叫
多數呢d 我都唔會理佢 自己一個去哂或者只係傳比識踢既隊友 等佢自己繼續叫

鳩叫" easy easy "
大佬呀, 周圍無人, 梗係easy 啦, 你叫乜撚呀

識踢就去左踢職業啦

咩團體運動都一樣

你地有冇d老友 好鐘意踢街場放長傳
下下都鳩斬送個波比對面 之後屌鳩前鋒唔走位

easy easy 小心波車好過啦

鳩咁撚大力斬上去 控都控唔撚到

有個fd唔識踢波自己砌左隊波科水搞曬全部野，踢親都約齊兩隊加場紙，就係為左感受足球，企係到尻嗌

仲要唔會理對家企左幾多人，密集都照斬，之後就話做咩唔頂唔搶點

咁可能係你攞親波都騰哂雞
提下場等你知背脊冇人可以自己去啫
利申唔係easy佬

有冇人同我一樣街場都會落鏟

之後又要搶過 諗起都痂線

識踢唔會同你踢啦

呢個真，果日落去跟隊，睇住有條友話自己係佐敦軒達臣，成場係咁講野，煩鳩住曬

拉衫 穿心腳 箍頸

事撚但啦, 街場啫
又唔係叫你同佢過人世
唔啱聽咪唔撚聽囉

通常街波啲啊叔都係咁，後生仔跑下啦真係無解

街場真係好多on9
明明大家踢街波係想輕鬆玩下求出汗
自己技不如人踢輸左
就開始扮戰術大師
有呢個時間呻不如自己去練波啦

最茅係橫撞過黎，一下撞飛你，之後話膊頭喳

大把岸尻打工仔組成隊出黎鬥街波比人炒到變豬頭就開始mma

次撚次推順準備拉弓就人叫傳傳傳

Dirty work總要有人做

@hugo1991

呢d人彩佢有味

D牙叔傳得好準

凖係凖，得個凖字囉

踢多十幾十年波都唔凖點搞啊

無位置感見波就衝先大獲

有時太有熱情就會變咗on9仔

細個覺得控唔到係自己錯，
後來發覺原來盧卡古都係咁上下

叫佢考教練牌啦
佢出糧我踢

如果d冇咩信心玩控球傳球既打後場
佢地真係鳩斬左佢算費時一失就即刻俾人1on1龍門

我自己打開龍嘅
啲後衛唔想鳩斬上去就回傳俾我，猛咁嗌 easy easy
無人黎迫你鬼唔知 easy 咩，排人牆果陣又唔見你嗌 easy.

戒咗踢街場好耐 出去踢草又唔駛錢

其實幾撚正 好鼓舞
利申非脷

睇下邊個講啦，講果個係有地位咪好

咪係，試下連美斯講

猜唔撚到，唯有斬

EASY!!!!!!!!!!

KEEPER

有 會然戒油

我叫開下面幾句

仆你個臭街
屌你老母
斬佢老母
打柒佢老母
死撚開
食屎啦
上呀！屌撚死佢

有D傻閪成場踢到碌柒咁一睇就知痙攣既 傳到一兩腳正常波又話自己邊個邊個球星 認屎認屁 聽到就想笑

越廢越多野講架啦
有d廢到死係咁屌人
但自己打中堅無人迫
緊係傳到啦
之後就係咁屌閘拎唔到波

Easy easy